想問帶呢支野出街有冇犯法？

推

水樽同遮都犯法既世界
問黎有咩用

睇你用黎做咩..用黎教仔咪唔犯法

鄉黑咪唔犯法囉

鄉黑就一定無事

以胸襲警都入得
你帶條鳩出街都犯法架啦
問黎把撚咩

彈彈不嬲都犯法

警察會睇你係咩人再決定係咪犯法

犯

秒

根據香港法例217章《武器條例》第4條，任何人管有違禁武器，均屬犯罪。

根據香港法例217章《武器條例》，違禁武器包括:
中國式飛鏢
重力刀
重力操作鋼棒
指節套，不論是否有尖釘及是否有刀刃
附有手柄的鐵鏈
彈簧鋼棒
任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀
任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出

行山杖唔犯法，屋企長者成日用嚟行街，仲有伸縮款好方便架，做孝順孫仔買完擺袋都好正常

你係鄉黑同藍絲嘅話莫講話帶呢支野出街，即使係拎住把青龍偃月刀係班黑警面前行過劈友都無問題

不如學呢位巴打

會犯法

但鐵通又冇事

你講得啱

唔好啦 犯法架

行山要拎行山輔助杖，影相要帶腳架，最近有好方便單支腳架

香港已經無人執法

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見